香港女神mr love上左東森新聞

點解唔再著黑絲露腳牙

好耐啦
過左去同台灣仔住 上埋節目

依家佢唔理波台手足啦